毛神論 限聚令又延長14日，林鄭劍指六月四日！ 世衞大會打擊習帝威信，兩會前侵侵連環出招打擊習總，華為捱得幾耐？

毛神論
限聚令又延長14日，林鄭劍指六月四日！
世衞大會打擊習帝威信，兩會前侵侵連環出招打擊習總，華為捱得幾耐？｜
毛神論 (第1節) 20年5月19日

香港花生
194K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: